尖沙咀 驚安の殿堂唐吉訶德 有大量黑色口罩

$35，之前行莎莎卓悅見到好多間都冇哂貨，萬寧賣緊$45
條街咁多人，買定個口罩廢事俾人傳染疾病啦
24小時營業，以前美麗華collect point果個位

今日尖沙咀莎莎見到20蚊有交易
不過係喺內街加拿芬道嗰邊

頂 今日經過冇去行

don don don donki
鈍器～法廷

鍾意戴黑色普通口罩，2$個藥房有。

Don don don donki
Diu 個日去完真係病左

推

支持日本

Push

驚安想發死人財

女朋友係個mk妹好中意戴呢啲口罩
旺中$25有交易

mk妹有交易

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

琴日行過～得返一半